【讀稿阿婆阿伯standby】城市論壇: 衝擊大學 阻幹道停工停課

投hk protest yes, 投no bts

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

開始

今日全黃?

仲選票..........

好似係
香港真係好似文革緊...
每日150溝淡
新支那人 vs土生土長爭取民主

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先73%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

現場冇人嘅 邊度黎

廣播道港台停車場

全黃

班廢老咪冇飯盒攞？

共狗係咪杯葛？港台通常請兩黃、兩藍

笑死蘇敬恆都忍唔住恥笑伍迪希

點解又係而幾個?
下下拎稿

冇左大陸豬同個加 buff 友

伍迪希 其實邊位
睇足半年廢老論壇
日日都有佢